咩話？二十比零？

被告朱灝立（27歲）報稱任警察，現已被停職，今承認1項作出有違公德行為罪，及19項不誠實使用電腦罪。

辯方求情指，案發時被告患嚴重抑鬱症，自制能力減低，被捕後感到羞恥及內疚，定罪後將面臨被警隊革職，已是對被告最大的懲罰，盼法庭能先為被告索取社會服務令報告。惟裁判官拒絕辯方此要求，認為案情非常嚴重，判刑需反映社會對被告行為的厭惡性，下令只索取背景報告。

辯方求情時指，去年4至6月被告父親經營的工程公司欠下巨債，經常有人上門追債，債主妻子又告訴被告，其父在外有婚外情及私生子，被告要安慰母親，又怕被追債事情遭同袍知道。辯方續指，被告將積蓄為父還債，與女朋友結婚事宜需無限期延遲，女朋友感不滿，二人關係轉差；而被告工作上亦被派往任警署文職工作，令他感絕望及迷惘，因而患上嚴重抑鬱症，其後要看精神科醫生，需接受藥物治療。

案情指，去年10月17日，便衣警員在旺角港鐵站一條扶手電梯，發現被告用智能電話偷拍一名女子X的裙底，遂拘捕被告。在被告的智能電話中，找到共1628張相及290段片段，涉及311次在不同地方拍攝不同女子，當中包括女子的容貌及裙底照片，有79張為X的照片，亦有18段片段拍攝到被告的樣貌。其中在10月16日的涉案照片，是被告在油麻地警署當值期間，偷拍警署內的職員裙底

又入波啦

繼陳七關島屠夫之後
警字頭前鋒一場轟入廿粒 震驚球壇

在被告的智能電話中，找到共1628張相及290段片段，涉及311次在不同地方拍攝不同女子，當中包括女子的容貌及裙底照片，有79張為X的照片，亦有18段片段拍攝到被告的樣貌。其中在10月16日的涉案照片，是被告在油麻地警署當值期間，偷拍警署內的職員裙底

好癲

轟入廿粒仲癲啦

抵撚死啦
放上連登BACKUP 咪唔洗比人搵到咁多張囉
當初犯可能判社會服務令

佢有冇諗過對家龍門會心靈受創
咁炒法

去年4至6月被告父親經營的工程公司欠下巨債，經常有人上門追債，債主妻子又告訴被告，其父在外有婚外情及私生子，被告要安慰母親

債主妻子咪即係母親囉
點解要分別用2種稱呼
1999

佢部電話幾多GB

突破盲腸

債仔妻子先係母親

債主唔係借錢俾人果個？妓者....

係喎

我諗係債主係熟人黎
知道黑警老豆包二奶
佢老婆又是非當人情講件事畀個黑警知 又懶好愉叫佢安慰老母

呢條黑警好古惑
上半場踢休班隊
下半場踢當值隊

其實要分開計
因為佢上半場踢休班隊
下半場踢當值隊

有冇新戰報